有無人知邊道可以買到呢d牌

最好有現成

邊有咁靚手字

新填地街有堆膠片鋪
你去搵下

唔該 除左新填地街仲有無邊道有

搵到個：
油麻地炮台街39號
專整小巴水牌果d

Thank you